# La fabrique des Colibris

## Les endroits importants 
`sites/all/modules/_colibris` : les modification php et js pour les modules drupal spécifiques a la fabrique
`sites/all/themes/fabrique` : le theme graphique de la fabrique (en SASS)